幾時可以搭飛機

究竟幾時搭飛機可以必定唔會中肺炎

（ps真係唔好睇旅遊片⋯😫）

你咪搭囉，搭左唔好返香港就ok